武肺面前，連仔不怕，驚閪咩

呢隻閪毒專攻廢老一輩

後生仔，包括連仔，驚閪咩

武肺？有閪好驚呀

完全唔驚
廢老末日